【專恰細路的暴徒】係休班交通警？

【專恰細路的暴徒】有幾個年輕人嘗試在油塘區建連儂牆，被一名大叔 (網上有說他是休班交通警) 走過來兇。最初他說：「大家都係講道理」，到後來上晒頭，用身體壓埋去兇人話：「請你躝！躝屍趷路！」

片中女士是一名社工兼教師，經過見到兩個後生被圍就上前勸阻，於是也被鬧，之後遭人起底及網上攻擊。最可惡是惡徒竟然叫Ｄ後生去跳樓！

Fact check咗先喇